每日運動量最大可達幾多？

想日日都運動
最大上限係幾多

想測試下最多做幾多

份工返幾放幾

60分鐘

去做地盤
可以突破極限

睇強度同時間架咋喎
攰咪停囉

9-6pm